有冇巴絲有買2202 萬科

28.45 入

28入

唔驚？

破新高

破到新高怕甚麼？

23.7 入
收咗次息

都係果句 内房勿重倉

加注！

仆街攪乜

融創同恒大升到去火星。隻萬科

星期5升咁多

跌啦